癲狗系列 - 香煎豬扒併炒蘑菇

影片如下:

材料:
普通豬扒1塊
蘑菇8粒

調味:
蒜蓉2茶匙
黑胡椒1茶匙
鹽半茶匙

醃料A:
白米醋1茶匙

醃料B:
生抽2茶匙
糖1/3茶匙
酒1茶匙
生粉水少許

做法: (蘑菇)

1. 蘑菇洗乾淨抹乾

2. 獲落油燒至微熱, 落蒜蓉炒香, 落埋蘑菇, 黑椒炒.

3. 贊水炒, 以蒸氣同水溫令佢快D熟, 收水時乾左未熟, 再贊水炒, 重覆贊水步驟至蘑菇收縮全熟, 拎走備用.

4. 蘑菇原粒炒唔切片, 確保口感同JUICY效果

做法: (豬扒)

1. 豬扒解凍, 以醃料A醃15-20分鐘, 然後用水洗走醃料A, 抹乾.

2. 以醃料B醃10分鐘.

3. 熱獲落油, 大火煎封2邊, 轉小火將兩邊煎熟, 完成

唔記得講, 如用梅頭豬扒, 請省卻用醋醃步驟

狗狗煮飯比我食得唔得

結婚未

冇人要

肥絲咪同你天生一對

佢只係本癲狗隻狗

點解
超市d扒要唔要醋，有咩用

醋主要係代替鬆肉粉將d嚡位那鬆，如果係梅頭豬扒就冇咩嚡位，可以唔洗用醋那

不過，唔好expect醋既效果會同鬆肉粉一樣勁，因為鬆肉粉係化學野食得多冇益所以我用醋代替

好撚正

多謝支持

肥閪係到搞搞震

睇緊人煮野食隻肥絲又走入黎做乜

睇下條傻鳩幾撚嬲，發哂火不停洗版

Block左佢可免除騷擾